[HKU] 工學院 聯手 醫學院 打造最強學科！JS6925！！！

【重要更新：新課程 JS6925 工學學士(生物醫學工程) 有意報讀的學生可免費改選】
原屬 #JS6963 #工學學士 內的 #生物醫學工程 主修將分成獨立課程：#JS6925 -工學學士(生物醫學工程) ( [BENG(BME)]。相關考生可在5月17日23:59前在聯招系統進行一次免費改選。詳情請參閱：

BENG(BME) 由香港大學工程學院及李嘉誠醫學院合辦，培養學生跨學科的技能，包括基本科學、數學、工程和生命科學，涵蓋廣泛的現代生物醫學工程學科與生物醫學工程相關的體驗學習機會。全面的訓練讓學生學習如何運用工程學原理來改善醫療和促進生物醫學研究，並於健康相關的議題上建立專業、道德和社會責任。
想深入了解 JS6925 BENG(BME)的收生準則及課程架構，請報名參加工程學院入學講座(15/5):

前身係由港大工學院開辦既 Medical Engineering，依家醫學院都加入埋一份

Jed

醫學院未合辦既時候，20k
合辦之後，加入醫學院既科目，應該 25k 起跳

原本係齋工程科，Year1 個陣讀過科內容關於失聰，研究佢地體內出現左咩問題導至失聰，再到點樣設計一樣儀器，可以取代原本既器官，令佢地聽得返野

依家應該加入更多 Bio Med 既科，讀完 GPA > 3.6 應該可以 second degree MBBS

Rubbish course

仲有學點樣整假 JJ

又多女讀

即刻改Jupas先

師兄你......

數學x醫學

研發人造閪

屌!早知揀medical eng

cuhk 唔係一早有咩

垃圾科目

咁搞法grad完出到黎做野都成30歲

MBBs 畢業 63k，工程畢業 40 歲都未搵到呢個數

鏗哥宜家有100k未

讀完出黎做乜

想讀呢科MSc

10k 都未有

打你老母造